★覺唔覺當年香港超任博士、萬用Doctor係超強科技產品？

90年代日本Famicom雜誌都有專題報導

當年香港IT

現在d IT人垃圾都不如（payme kmb app cmhk)

咁你呢

I am not IT

正牌老番

細細個有D同學仔識改GAMEBOY帶開金手指
比十蚊佢幫我改
諗諗下佢地都幾勁

仲有部叫霸王

仲有nds 張破解r4 卡
簡直將原本缺點改良

當年本港知識產權（智慧財產權）嘅法律未完善；
日本遊戲雜誌所報導嘅，正係關注本港當時嘅盜版電子遊戲裝置。

因為用 linux

當時台灣d game doctor都係抄香港

即係法律會將科技倒退，你見香港現在一事無成就知

唔用 linux 已經係倒退

r4都係香港

刑事檢控老番根本就係用公帑幫私人公司做打手

lm

上面「萬用Doctor」所示嘅「Doctor 卡」，可以講係 MicroSD 卡嘅前世

好令人懷念的超任+博士

睇左dr.jim